# LaTeX Template für arc42

Dieses Repository enthält eine LaTeX-Vorlage für die arc42 Architekturdokumentation. 

Weitere Informationen zu arc42 findet man unter http://www.arc42.de/.

Die Vorlage enthält alle Überschriften und ein Glossar. Um die Vorlage in ein PDF zu konvertieren müssen folgende Befehle ausgeführt werden:
```bash
pdflatex arc42-template.tex # Fehlermeldung ignorieren
makeglossaries arc42-template
pdflatex arc42-template.tex
pdflatex arc42-template.tex
```
Danach sollte ein `arc42-template.pdf` erstellt worden sein.

Ursprünglich von Fabian Wüthrich https://github.com/fabwu/arc42-latex, aktualisiert und ergänzt mit Hilfen von arc42.de